入黎講下點解你哋會分手？

如題

因為想身體健康

咩原因都唔重要 重要係對方已經唔再愛你

咁點係愛佢 點先為之唔愛佢

我都唔知邊個係分手點
本身我以為我o1唔識拍拖太痴身
一日見唔到都就黎死嗰隻
呀邊個又講明冇熱戀期又懶唔鐘意出街又剩

我不嬲遲鈍開
以為係佢懶唔想出街先咁

之後分咗幾個月係人地講先知
原來係呀邊個未諗好同唔同我拍

大概個情況就係
我越想見佢 佢越避我
我越耐冇見佢 我越想見佢
死循環

行差踏錯

做錯事，所以要珍惜愛你既人

一句冇feel

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時一句失去感覺我的天～
你追人先 ？